CNN：川普大怒 揚言「1月20日後拒絕離開白宮」

（圖／路透）

美國選舉人團已經投票完畢，總統當選人拜登預計明年1月20日將在華府宣誓就職。美國媒體報導稱，始終不願意承認敗選的現任總統川普正在白宮大發脾氣，還揚言即使拜登宣誓就職，他也不會離開白宮。

美國有線電視新聞網（CNN）引述消息人士的說法，川普曾向多位幕僚表示，他拒絕在1月20日之後離開白宮。其中一名幕僚透露，川普此時正在大發脾氣，「他就要離開白宮了，他只是在發洩。」

[廣告] 請繼續往下閱讀...

距離美國總統大選普選投票已經過去6個星期，儘管川普陣營提出一系列訴訟企圖翻盤，並且瘋狂指控拜登陣營在大選中舞弊，但至今未能拿出實質證據，法律戰也沒有產生效果。報導稱，川普其實私下已經接受了敗選的事實，但在私人律師朱利安尼（Rudy Giuliani）和艾利斯（Jenna Ellis）煽動下，他又改變了主意。

白宮一名顧問談到川普時表示，「他身邊充斥著如此多的錯誤訊息，因此我認為他是真心相信自己贏得大選，只不過勝利被對手偷走了。」

報導中又稱，川普花上許多時間細想此次選舉和未來規劃，同時也思考如何向「跳船」的共和黨人和福斯新聞主持人、高階主管進行報復。

離咗婚未啊？又作新聞屌你老母

建議登伯起個黑宮

撐BLM

符合侵侵性格

Trump 而家個style變左defensive play唔再亂講野啦喎
班左媒仲塑造佢係狂人

民主國家變媒體國家
法治都只係玩笑

新兵種: 媒體軍

死廢老唔認輸學咩人做總統

侵侵加油

到時奧巴馬搵海豹突擊隊捉你咪又係驚到賴屎

[左癌mode]話時話 點解白宮要叫白宮
係唔係睇死有色人種入唔到去

海咩豹吖 海馬突擊隊就有佢份

CNN

fake news

油返黑咪得 以前都唔係白色

但至今未能拿出實質證據

1月20日？
印度神童？
美國會有大事發生？

咁低級手段? 識玩梗係宣布國家進入戰爭狀態啦

美國有線電視新聞網（CNN）引述消息人士的說法

封柒左佢啦cnn

（xiNN）引述消息人士的說法

侵侵神武

唔離開白宮，因為實連任到

咪係 btw 點解要叫白宮 擺明係歧視

消息人士指China Joke un隻狗果陣整親隻腳添

冇 BLM 新聞好耐，重唔知存唔存在

消息人士透露作弊當選人拜登被家裡小狗插屎眼

川普其實私下已經接受了敗選的事實
你點知呀CNN
你係侵侵肚入面條蟲？

又要寫佢發老脾死都唔出白宮但又話佢私底下已經承認敗選?

緊係驚無總統做啦，一無得就總統無左豁免權trump一定畀人告到甩褲

ETTODAY好多農場野 最ON9既野都會收錄
垃圾網

係啦係啦 收皮啦CNN

cnn 唔係老細 話播咩就播咩
同中天一齊 執7左佢啦

Cnn找咗離婚條數先啦屌

女權L：點解唔住子宮

你做初一我做十五。支持

In 印度神童we trust

有無人已經del哂黃色apps

俾我都抗爭到底啦
根本偷咗個選舉

xinn收皮

本驚察引述消息人士指CNN闔家上下都食屎大
咁撚樣報新聞 我都識作啦 引述消息人士

離左婚未呀垃圾XINN
我老母作故仔仲準撚過你

black friday racist
white house racist

收皮啦海狗
侵有軍隊

[廣告] 請繼續往下閱讀...

篇嘢嘅精髓